老解自發出動, 和理非自發制止

老解自發清場, 和理非就要善意提醒佢地返軍營.

如果老解唔肯走, 老解就係執行緊任務, 干預緊香港事務.

我地要以柔制剛, 將責任推返俾港共.